有冇人驚鬼 有冇人唔驚鬼 (42)

新入黎既又好 入過黎傾計既又好
有心事即管講出黎 會有專人解答你

1001柒頭

蟲蟲

搶到1000

其實我都好撚驚蟲

1000好靚仔

今日精神d，推到5點

趕屍客棧醜化正一派 妖魔化符籙派

係蟲都驚

無得訓

茅山

一樣 好撚恐怖

都唔撚想訓

Same
其實所有昆蟲我都驚

謊言巴係咪訓左，唔見人既

我話我無得訓
一陣要入神位
拜神

茅山祖師稱得上 十分之高超

諗起盜墓筆記

一見到佢 我一定走開

屋企？

新屋 唔係香港

晏d仲要去做gym 掛住講鬼故

無人想知

搵本書一野拍落去

小說黎，不過入面七成真

我試過

開始眼訓啦屌

葵芳原來有間開24小時健身室

講個真人真事你聽？

係邊

新post唔講

好撚核突啊，停啊！

我

有 一定係林伯依啲on9

有肯德基果個商場

我部機個殼掟極都唔爆

個人無事

得閑去研究下

其實係俾我呢d放工放咁夜既人去

好小事姐

我試過同班frd凌晨操拳添啦

操掌 好少人用依個字

蜘蛛我ok

唔係點叫

dllm

個商場近住林士德球場，係3樓，我今日去果到食飯先發現到

佢操開

睇返今個月 自己有好多日都冇gym

都唔係昆蟲

估到啲野咁囉

嚇到成個人震哂差d喊都試過
係條街比小強圍

無去過

thx

FUCK

我兩個月冇喇
之前考試，sem break又懶

開始眼訓

小強真係唔驚 見太多

佢唔飛我理得佢死

屌你
好撚恐怖啊

公司太多，成日用火槍燒

又關你事

行行下先發現原來地下好多多 , d牆周圍又好多
前無去路後有追兵

老鼠呢？
之前屋企有成家係到住

我打左幾下冷震

我試過柯完夜尿 隻小強係我房門口 我成半個鐘都未入到房

老鼠 蜘蛛我ok

我都係

成日都有個衝動想扲枝火槍落街燒

而加都好驚

我依前做電訊 成日開街井
一開個下見到啲小強走哂出黎
幾撚正

尿震

公司成日都咁做

屋企之後整左老鼠膠
有朝聽到吱吱聲同嘭嘭聲
原來屋企人拎野監生打撚死佢

Same
TVB有齣醫生劇講個細路耳有條蟲 我自此成日都好驚啲蟲入耳

應該唔怕火 , 殺蟲水都噴幾下先死

依前做廚就用熱水

一燒即死

不過有陣味

邊度有火槍買

五金

我屋企成日有小強
已經唔驚

百佳

好撚驚啊屌 驚過頭先講鬼

冇人理 訓算

燒乜都有味架啦
最鍾意拎電蚊拍拍飛蛾

奉請天門有火入門來
燒盡蟑螂化塵埃

咩事？

同樣

老人家癲架

鬼我真係唔撚驚，昆蟲就

你班仆街 我話我無人理
你地都唔會理我

屋企兩個都驚小強

昆蟲黎架咋，食屎啦

哥哥抱抱

好鍾意，有左佢地就冇小強

諗到一堆屍蟲係度蠕動

諗起都覺得臭

基督徒冇權柄命令d昆蟲走 , 但可以趕魔鬼

唔驚 同佢地幾friend

呢句真

佢地係咁
淨係識抽我水
唔識補番我水

文盲

又黎啦

Search mangoworm

Brett唔sad啦咩

打左飛機，不了

worm 唔撚search

補鬼補馬咩 圍抽架佢地

補血

驚多過sad啦佢

逼我block柒你

咁快又咁撚high

小強，不潔的造物，返去你本來既地方！
我以天父，聖子以及聖靈既名命令你，退去把！
屈服係十架既權柄之下！籍我地既信心同祈禱驅逐你！

yes

睇少d驅魔人

成班仆街係度講蟲蟲，屌你老母

唔識貼圖

蘊藏住驅蟲力量既殺蟲水
請係我面前顯示你既力量

反而我無啦啦俾退休絲屌

Yes 女神

Same

仲以為佢回心轉意，點知都係呃人

得女

有冇人屌濛老母 有冇人唔屌濛老母

好靚

Split ?

好撚正

屌我成日𥄫女

好正啊 嗚啊

靜曬

對唔住大家我成日𥄫女

互助係咪block 左我
唔係既同你講聲屌你老母

1

2

3

4

5

6

7

死左之後會去邊？

又話幫人又搞小圈子背後講人壞話
最撚憎你d偽君子
仲有你搞掂自己先幫人做判官啦
個格成撚個臭mk咁

做乜鳩

屌你老母 我都話要去拜神
神咁早要出去

家中最大既長子
咩都我做哂。攰撚到hihi

嘩 係咪無人啦

我知實有人mon po

快啲25連

不了

等我叫人黎先

有無人掛住我

心情唔好咁喎

有
唔洗反工咩

柒頭係咪傻撚咗

唔知佢
我一早話左要去拜神

人難做 難做人 做人難

要阿 垃圾公司

年三十 都有人食西餐？

仲要無得早收爐 無人性

office 好多鬼

撚知佢咩心態 唉 無腦既

搵食無辦法啦
但放幾多日？

啱啱叫完佢加人工 即刻辭職會唔會好無義氣

係人係鬼 我有眼睇

3日咋 屌

老細 不嬲都腦細

好過無啦
我試過門口貼住年中無休呀
一睇就燥左

玩開要練野就叫操架

無謂為左無得早收而唔做

當我心邪 操拳係細個時候黎講 除左黑社x講
就淨係得真係打拳既人講

咁更係唔會為依d小事啦 種種問題囖

試過前幾年真係無得休阿 新年真係無生意佢先唔開咋 垃圾公司

西餐新年邊會有生意
人工有一半係買你唔開心
唔鼓勵辭職
但鼓勵你搵一份更好

訓先 太攰 尋日無訓過

條腰痛痛地，等我去睇下先

10

11

12

13

有無人起咗身，有無人未起身？

有無人係度mon po 有無人唔係度mon po?

有無人好眼瞓 有無人唔眼瞓

有無人知自己做乜9 有無人唔知自己做乜9？

有無人放唔低 有無人放得低？

有無人心煩 有無人唔心煩？

有無人一直等一個人 有無人一直等唔到一個人？

有無人想喊 有無人唔想喊？

有無人覺得自己好on9 有無人覺得自己唔on9

有無人愛到無咗自己 有無人愛到有返自己？

有無人想放棄自己 有無人唔想放棄自己？

我唔知呀 我覺得好辛苦
我都唔知自己做緊乜

屌你老母D仆街係唔係on9架？
第一日返工咁撚樣
另一個on9直頭今日射波

唔係 我搵返佢電話啦
不過我唔係想搵任何人
我諗緊點解可以蠢咗三年咁耐
一啲底線都無 仲要再發現都無哂個種反應
我係咪以後都係咁

有嬲 但問完佢就算 係咪慣咗啦
正常係會成個人震哂

分開咗啦
等咗咁耐

有人成功十連

晨早番番睇到老細問可唔可以消假 聽日返工

好撚勞氣

利申驚鬼

講唔得

唔好柒撚獴獴答好啊

死都撘唔得

又想連

Brett
有冇人晚晚都發惡夢？可以點搞？

諗住偷偷地。。

唉 我都唔知做乜
諗住收埋唔諗佢 唔處理佢住
點知原來係唔得 會係潛意識影響住

輕鬆十一連

比個叻你

幾有誠意

爆黎無用 我講哂出黎架啦
個傷口好似合唔埋 唔識好咁

好驚信人 好驚又俾人呃
好驚又浪費哂啲時間

我都唔知可以做啲咩

要啲時間嘅
點可能呢頭講完呢頭即刻冇事

頭先隔離po話 用咗兩年

我見到個gp kb 答左 佢話夠人返 我立即覆佢可能返 佢話夠人了

飲過 唱過 喊過
你當我無病呻吟算啦
我都唔知自己係度做緊咩

兩年其實好短
唔好逼自己要忘記
做下其他野慢慢就會忘記

頂你
呢頭你叫完我去搵返人
而家又到你叫春

只要放低 不須忘記

而家覺得好長
不過你啱

我叫緊三年個個春喎
你搵完未 今日有無嬲你

又藍tick, 不過算啦

十年個個都放低左
話就話分開 其實我覺得我已經冇感覺

10年
羅生門

唔知自己有咩放唔低咁 有咩未處理
到問題出現 就會覺得 唉 點解仲係咁
而家慣咗通常唔諗
試過去處理 兩年幾都係咁 咩都有試下
係接受咗自己遇到仆街 都接受到自己蠢
有接受過其實根本無事
但真係... 唔知點講 做唔到好似以前咁天真？
定做唔到可以相信其他人 唔push people away

傻豬豬

我信每一件事發生有佢既原因
不過 有時未知道點解啫

又黎

很感激 喜歡我10年仍不休

如果 我再遇到d賤人 又俾人呃
我諗我真係會想死咗佢算

很可惜 這一世未能 長廝守

我依幾晚訓教好驚 屌

無期望無失望

反而比返工班仆街玩到我爆肝

好似好耐無見矮妹咁

到少我係咁諗

總知我唔會再做主動
下下都我行先，我都會攰

矮妹個款似得左米

咳到仆街，咳左幾日都未好

見到隔離po講性病

休息下先啦 休息是為了走更遠既路

個人無乜點驚
可能因為自己唔信有鬼
又未撞過鬼
所以人地每次講一大輪鬼故我都無反應

自從中學畢業之後就再無溝女既衝動

真係好

我係講鬼故嚇人果D 仆街

係咪d女送上門

Lm

唔關事, 心態老左, 好似係

你幾歲

以前去ocamp,例牌玩detective game
實係會唔知叫你去個廁所,陰森恐怖,暗紅色燈光
班OC就會扮鬼嚇你

個陣我同一個女仔行左入去搵線索
一打開個廁格既門,就見到有條友扮到好恐怖咁棟係度
條女即時嚇到尖叫
但我見到佢個陣,係無反應,仲話:「Hello」
之後靜撚哂

唯有多D自己一個去旅行

加油呀

當年我都係咁

我諗個OC應該屌出黎
諗住玩下,咁都要比人打

你地咩ocamp玩d咁既野

從來都係自己去
不過路上成日無啦啦會有遊伴

好似中O黎
然後本身setting係偵探game
類似又係邊個比人殺左,要搵線索搵凶手
但係因為夜晚玩,就會安排好多位黎嚇你

Ocamp 嚇freshman 是常識吧
不過current 有時都會俾我嚇到

26

心血少D都嚇到仆街
不過我係呢D場合應該叫係嚇一跳,然後得啖笑

唉 我而家覺得人生好漫長

北譚涌?

我覺得人生就黎完

睇黎有人明

2009 年既ocamp?

呢D 野唔關我事既

仲有sp 唉

其實唔難, 睇你有無咁既心力去搵, 好似係

係呀 可唔可以搵人孭我行埋佢？

[勿批鬥] 組女溝左我

你諗多咗

下個更好

其實我係好驚上咗
無啦啦俾人踢返落車
試咗幾獲 俾人踢咗落車 求佢俾我上返車
做人做到好無尊嚴

食咗組爸

組爸死全家

你點知？

屌....又放閃

我都想 接受唔到

個個都係咁安慰我
我用返同一句

我已經不會傷心～同時沒法再興奮～

你有女同事

矮妹係咪冇出現過

咁我都安慰返你啦
Have the confidence and patience to let things evolve at an organic pace

Maybe this time has a better chance of being for real, because you’ve both taken the time to evaluate each other instead of committing first and figuring out your compatibility later.

一齊努力去 let it go let it go

好似係

無乜好怕既
合則來不合則去
平常心

無食到, 純愛

有食唔食

咁我要落地獄

應該會 但點解唔食

今晚團年 , 叫kfc好定叫pizza hut好?
(已經有個細盆菜)

玩O-camp 根本鳩/閪㾗

十個月

無論拍拖定有女上門都唔一定要食既

Gay

叫雞 叫雞 叫雞

我係咪會落地獄

做乜改名？

睇個ocamp setting 既姐，去開都好正氣

比日本妹抄牌無比到contact

啱啱入大學 真係會好易俾人呃
d組爸媽咪搵食囉
組媽食組仔都有啦

就咁話

個陣都有俾組媽聊

果d 擺明就係on9 架啦
我都未玩過

我個個都幾純 最多係水戰
玩玩下有塊m巾係水池入面

點解？

R source係on9

我覺得其實大部份都好正常 , 只係報紙搵d奇怪既黎報

有玩傳香蕉 唔記得有無人要食

source 唔使點R 既，d current 有自然會俾
之後自己有自己既source 來源咪互相交流下囉

想見識下

衰on9

不過啱啱入u個種新鮮感係會做d on9野

我都做過ocamp 搞手
講真班freshman 係客，無理由要搞班客

人不on9 枉少年，好似係

下次唔好咁啦
你點拒絕

諗返都覺得好青春 好on9

我俾學生妹抄牌出過街但無下文

除非唔係

無拒絕到姐係唔差啦

不過 講返出黎 係美好既回憶

肯定係你無表示

有d野做左 , 而加唔會再有膽去做
但諗返都覺得好正 自豪

諗返都覺得chur 呀

咩果個年紀 人地做未畢業

就係因為大左唔會做，所以果時更加要做

係 跳舞跳到defer 不過幾自豪既
入u個陣 應承自己一定唔可以只係得讀書

佢太進取嚇親我

真係 而家 不了
通唔到頂

Sorry 下次唔會了

我唔係一中學完就入大學
個年覺得中學好努力讀書 但真係得讀書

唔算"得讀書" , 但真係冇乜校園活動
冇上莊冇社運乜都冇

仲要去食埋早餐

通宵k還可以 , 只係唱k依樣野吸引力冇以前咁大

無玩line

約出黎話教我溜冰
由著鞋果時已經係咁非禮我
到溜果時仲成日撞過黎攬住我

自己黎啦

點解送上門都唔鍾意？

我都知自己on9

這麼進取

而家乜7都download哂先
你話無line 之後佢就算？

毒撚表示唔識handle
淨係識驚

係

不過我都試過 驚到仆街
條友一野咀埋黎 嚇撚死我

你反省下先

男仔都咁進取？

過左去就算，而家唔會再咁on9

我都試過俾女咀埋黎, 仲要伸脷
但係佢有仔

我推開咗佢 話下次先
跟住 返到屋企block咗佢

太專一都唔係好事

我朋友上年番大陸過年有個叔叔啲朋友個女攞明姣佢，個女仔問佢攞qq佢話冇

伸脷 仲要有仔
你之後有無去驗下？

agger
look at me

唔專一都唔係好事

A0唔知咁做會傷到自己

睇下你咩stage既啫
拍咗拖仲唔專一咩

唔緊要 而家知都未遲

得你一個專一咪on9囉

而家唔理啦
D野隨緣啦

睇你想要咩
你想要真愛就無得你唔專一

你想要啫 人地唔係咁諗

所以無一定答案

可以簡單d就好

專一係指肉體上定精神上先?

重新上路

both

好耐無返過上去

應該無事掛
其實呢個之後係食左
因為本身都有d feel

佢今日又番喇
我問佢有冇好想再見到佢
佢問我講一緊咩

Noway
花滿地奇樹滿林 , 天下間咁多靚仔
以後只能同一個人上床會唔會太悶

精神上
可以既就兩樣啦

精神上就當然

一齊咗 耐咗 連摸都唔想摸

其實都係

個廣告好正

唔覺

又唔會摸都唔想摸既 , 不過係會仍然想試同其他人

你拍拖最耐個次係幾耐？

可能係我個個太有需要
我覺得好多時你講到出口話我要摸你咁我就會唔想

我又無咁諗過

兩年

可能個個唔同掛

第一次用電腦版

記得cut quote

食得屋企餸多 , 間中出街食其他野

我覺得撫摸係表達愛既方法
愛佢就會好想攬住佢

老實講會有呢個念頭
但真係做唔出

成日亂咁攬好煩

我地一齊食

我真係覺得覽係冇問題 只係有時講出口話好想摸你咁對我黎講就太過咗

其實開口真係好殺風景
乜mood 都無撚曬

我想摸你呀 bb

睇語氣同聲量架姐
細細聲係耳邊講呢d不知幾正

就係咁喇
真係唔想睬佢

唔得囉都
可能真係太多年

你幾耐?

不過要keep 住係要學d 調情技巧既

擺到埋口咪食囉
不過唔好只係諗住佢
多線發展 搵到啱既先斬覽
決定而家咁做 唔洗煩 又唔洗上身

agger

點解

中過伏

電腦唔會自動cut quote

Android 表示未見過金剛棒

樓上話係耳邊幾正
不過 初初有新鮮感係咁諗
如果耐咗 我而家唔知

我覺得依家啲人睇愛情好唔同
要陪，比時間，有心思準備禮物
周圍去，所謂製造回憶先算愛
反而好少搵到久唔久見下
各自為自己努力嗰種關係
有幾次都係因為咁分手

十年 乜7都玩哂啦

我地用手機要係咁碌

咪係囉

死啦我已經玩左好多野 第時點算

速食呀嘛
邊有時間
唔啱就next 啦

厭

而家試下再從新上路
反正都要行

有d野試過唔鍾意
下個人話未玩過 想試
你會點？

人夾人既

你岩，我只係搵親都唔夾啫係咪

試
可能唔同人唔同feel呢

飯都食左廿幾年啦

一路跌 一路試
如果得一個 會係咁chur佢
所以而家咁樣了解下自己想要咩都唔錯
我諗

飯有唔同餸
拍拖係同一個人

我O1

好懷念

你而家見到飯都會有特別期待啦
你會唔會
嘩 今晚食飯呀 好想快d食到呀

以好小人放圖姐

我都好懷念

而加成班人當我左係小朋友

唔cut quote 會變金剛棒

想當年

我O1成9年前呀 大佬

淨係一味蛋都可以好多煮法既姐

我覺得 我下一個都係好公式咁
行街睇戲 食飯 咁
佢比唔到第一次我 因為有ex既原因 點都係欠咁點野

毒撚表示year 2 先有拖拍

我無咁多，7年

我想問分左再一齊係照計定因爲係同一個人唔計

但你係食飯 唔食緊餸

點解會咁介意？你無ex?

我計同一次 雖然係on and off

我諗佢意思係俾唔到佢第一次既感覺，唔係個對方唔係第一次

黑子好似有拍過拖

咁我都仲係A1

如果唔計？

一黎就10年

A3

講黎聽下

中一一齊，跟住中三散，原因係第三者
中六再一齊，跟住差唔到數到1000日又散，原因係係外國有新一班朋友（其實咪又係第三者
跟住過左半年又一齊番，到早兩個星期我叫停

A1

中一就有拖拍

成日諗 有間房猛鬼 有間房好多昆蟲 一定揀猛鬼

重點

聽日後日唔駛拜年，除左去影相，仲有乜野可以搞？

瞓覺

好葡萄

訓唔到咁多

完了吧

A7

係屋企打。。

尋晚講過 , 鬼有方法趕但昆蟲冇
而且昆蟲真係恐怖好多

你有無諗過啲蟲其實...

前日已經借左大堆書 , 買好哂糧食日用品
全個農曆年毒係屋企

其實?

有無睇adventure 式嘅小說

打下飛機

我已經print定晒要睇嘅reading，準備讀足一個星期書

今次冇借 dan brown算唔算?

屌 你做咩自己同自己講野

未買車

大咩師
咁勁就唔使一直換

我地都係 , 同一本書借兩本同bf一齊睇

我釘裝左我啲reading

以前會 , 今年已經冇咁做

睇到依度好威威咁
利申 9年前既今日差唔多分第一次手

真·情聖

溝同維繫 係兩種投巧黎

技

講呢D

今年其中一科有好多，所以懶得逐份印所以釘好佢

無威 逝去的青春呀

一份份釘好 , 照議題同學派再分然後放入依d度

或者黎緊幾日咁執下都好

逝去感情如何留得住

我都想學溝女

你應該掉返轉諗 十年都散 姐係有問題

利申9up

好直接

可唔可以教我溝完仔 唔chur佢

就係比空間大家
唔好當追係你嘅全部

太care就會chur

係
算啦 咁唔溝仔啦

d folder 一定再用同款 , 咁先靚

我好想比人chur

咁我地去結婚啦

都係用d 藉口搵下佢
再慢慢加料

全部都係呀爸拎番黎
上面藍色同紫色嗰啲就係分科分sem

我唔係咁隨便

所以咪a0囉

差唔多

選你做正解

被女溝既經驗之談

唔知呀 真心係亂up

It’s not that your feelings weren’t real; it’s that it takes two to tango.
重點第二句

知啦 成日都係咁
慣架啦

sor lor

好多野都控制唔到

所以咪要尋尋覓覓搵果一個人囉

我有野想小慶祝一下

咩

頭先睇返之前d po 搵唔返

會請食飯嗎

之前個個星期因為調堂比人屈個件事唔開心左一陣
點知今日收到花生話佢地調唔成
抵死呀自私吖嗱

sor我好賤但係係佢地唔啱先

你黎同我食我都可以考慮下

唔好得罪女人

寧得罪毒撚 莫得罪女人
不過 我真係恭喜你呀

屌 搵唔到 不過記得
算啦

唔記得你係邊度

我都覺得自己好衰但係我真心覺得佢地自己攞黎
我平時唔係咁架對唔住呀

港島南

好遠

唔插返佢地一刀已經好好人

係呢
所以請食飯就要下次了

咁呢個我又唔會
最多自私幸災樂禍一下

等緊九仔餐飯囉

我實出黎食

不過我又再次見到d keywords
例如推拿

有地鐵

岩丫

不要再說了
而家掂都無得掂
好羨慕呀

你去開心啦

平時和人 如何尋開心

得返我地兩個

以為你消失咗

唔係成日對住連登姐

Brett bb

做咩

屌
尋晚講完鬼故
今日個有鏡櫃門自己閂埋左
平日長開
之後幾次係房見到影睇黎係真

正所謂日頭唔好講人

但係間房其實幾舒服
如果係有 佢都幾有心 知我尋晚驚梗鏡又唔想落床幫我去閂門

你得閑姐，你估鬼好似你咁得閑咩

咁諗又好似冇咁驚

同我鬥得閒？ 佢輸梗

屌 之前有係房俾鬼宅

你當佢寂寞想同你瞓囉

對住佢打...

真野唔好講

可能女女黎架呢

打電話姐

沖撞到 , 未必係佢害你地

我唔驚但ex 好撚驚

我未去過
驚

去過 , 完全冇事

煲梗牛肉湯

其實我個D唔係好驚
星期六返工係公司廁所見到，佢自己閃走左
去旅行住酒店又試過無啦啦反鎖道門, 半夜又搖床又拍窗

去過一次 硬係覺得啲床好污糟

屌 搖床我會驚

地震姐

自己un大力啲
唔覺嘅

夜晚樓上會吊一煲落黎

個晚無地震

屌你 我冇樓上

屌 點解你地可以講得咁好笑

攰到唔識驚

屌床板

成件事輕鬆曬

活塞床板運動

諗起屌板男

批叔先係

依啲問我地做乜

一條夠啦 每面著一次可以著四日

我之前叫個fd幫我買左，但係佢唔係香港我唔好意思上去問佢媽媽拎

岩岩訓醒 好撚攰

好攰無見

著開依間

咁快飛到42
俾個題目吸引返黎

屌那媽 頂硬上

係囉冇理由新年流流拎呢啲
重點嘔想上去呃利是

人但不在香港

利是拎完過幾年又還

矮妹依排無上過水

This is kinda gay bro

全部都網上買佢寄黎

"kinda"?

睇size guide

今日叫左佢幫我問佢老母
點知佢冇覆我就瞓着左

冇野了

Trump trump會唔會幫男朋友買

垃圾

人不在香港

我重記得件衫

屌
挑起我條癮聽下鬼故先

你條好啦 唔好攪我

溝到手左？

互射原來咁驚

依三定四個post無上過水

有冇人派利事 有冇人唔派利事

我發現好多男仔驚昆蟲同怕黑

都話左咩都唔會睇 唔會聽

應同女朋友一齊

尋晚又無訓過啦我

對唔住我記性好好

依兩日冇

都係一齊買 有時交換著

咁叻仔
係咪好自豪先
比個叻你

我怕女仔添
btw都係唔明點解絲打可以紅變藍

係兩日 對上重話佢條仔攰 唔出街
之後影都唔見

怕會飛昆蟲

食左佢啦
送到埋口喇

買定個套

辣殺

宜家24，見習緊

車震

其實我唔介意

你都唔想人地十個月唔洗黎m

我知呀
但你唔會想提

果日講完中醫巴依頭就出手

睇唔透你諗咩
姐係對你好奇 想了解你囉

邊會對睇得透既人有興趣

屌你 你最多嘜十五分中

agger
睇唔透姐係嘗試睇過

駁唔到

好傷避震架好似

我都記得 太衝擊

了解既途中flirt 下佢 就得米了

係我會提之麻
你班友成門怕講

英文

F5

skin=皮 ship=船
skinship=i go to school by bus

比多你架啦
帶套無咁好feel

長知識了

以後污糟衫之類既事用英文打

姐係夠用啦 睇日落咁好feel

排擠我

90秒點餵得飽

Up water

年三十最後一扑

個個又黎抽鳩我水

I'm serious

日落扑到日出

有講仔 唔想睇可以skip

唔係曬 好撚認真問
依排成日半夜紥醒
前一兩日仲有惡夢版deja vu
所以訓教好撚驚啦
咁不嬲都會同佢傾住電話唔收線一齊訓
但係佢依兩日知我驚
同埋我情緒有啲問題 喊到七彩
佢好似冇訓過咁陪我
我一嚇醒(我嚇醒會叫出黎 )佢就即刻會同我講冇事
我尋晚由英國十點幾到六點幾醒過五六次都聽到佢把聲 係咪我嚇到佢冇得訓
我真係好想嚇醒嗰刻會有佢陪我 但係又驚佢冇得訓
之前試過斷線我會驚到成晚訓唔著
屌 好驚搞到佢冇得休息
我應該點做

所以我比佢十五分鐘

帶埋我去

屌 咁sweet

咩叫惡夢版deja vu?
你見到啲咩

屌你啦 濕鳩Brett

點解唔得？

too long didnt read

車頭大燈

日出扑到日落

你又想十個月唔洗黎m

係有野就著廢事分

扑到晝夜不分

日以繼夜再夜以繼日

有洞就入廢事分

其實類似夢中夢咁
係夢入面再有夢之後係夢入面deja vu
啲野追住我

精液入藥

屌 好撚認真架今次

你知唔知咩叫déjà vu

There is CUM on your top?

What cum on top is what you cum

我知
我一直係現實生活由幼稚園已經有
今次係夢入面出現 唔知做乜鳩
搞到我好驚

返香港睇下
貴唔貴

點解咁有你呀媽係女人feel

夢到啲咩先

相關語

求出一篇故

Is it reality or just fantasy

乜鳩都會有
電影trailer
旅行景象
上堂老師講錯野
老母嬲我 乜都有
有時係記得個夢之後實現
有時係實現左記得返個夢

我都係
試過夢中殺人
撞鬼

Deja vu可能係輕微癲癇
話唔洗睇醫生
但係我係勁頻密
搞到我好驚

中醫師

套買咗就下次先用啦
啱feel個陣就 今次搭下膊頭
視乎平時身體接觸多少
多咪攬埋腰
多d眼神接觸 深情咁望住佢
我都好鍾意同佢對望 好sweet
總之係gentleman 唔係厹feel

我覺得錫呀 呃蝦條個d
來日方長 放長線 釣女同事
呢度食 呢度屙 有排你執

有得諗

唔知啲夢做乜鳩

講緊咩

其實我懷疑過自己個腦有事
因為我眼成日有閃光閃影
個腦又會無啦啦白晒
又會作嘔同頭暈
係咪做下CT之類好啲

成班垃圾

照咗會安心d 唔洗亂諗

唔知我有冇買保險

有野急問，我依家最後一個sem緊
咁答did you graduate?係答no定in progress好？

你上外國forum d 人有無呢d情況？
如果有 就唔洗咁擔心

No but soon. It's my last semester.
都未畢業

係喎你唔講我都唔記得

年三十晚先黎感冒，屋企仲要無藥

噢，因為有三個options: yes, no, in progress
一定就唔係yes，所以就唔知no定in prog好

依排成日驚醒同埋以前成日出現嘅Deja vu又出現返
同埋眼會黑/有閃光
我諗返香港check check個腦好啲
咁樣whatsapp左我老豆

亦可以grad唔到

有無人唔發惡夢 有無人發惡夢

落左街買排必理痛屌左兩粒算

有無人收爐 有無人未收爐

想返工

快啦 就1001要開新post

你地一個話no一個in progress

Graduate 畢業呢
你一係就畢咗 一係未畢
會唔會話 我畢緊業？
你諗下先

同問

睇黎都係我開

skip

有冇人發夢 有冇人唔發夢 (43)

咁我覺得我揀no岩d，個d 讀完sem A就完個d揀in prog會岩d

屌 我開左

明明留左名當我唔係度

田田轉左名

柒頭

不嬲唔追post

搵我？

我不嬲都叫田蕊妮

其實係你地無視我

衝左出黎柒
諗住今日年三十發咩惡夢

田田

笑撚死我，一個係hebe一個大塊田

我搵田田唔理你

食屎狗

一日無上水
掛住我？

一陣要食團年飯 無十二點都唔會上水

放左3日了

你點知架
比你睇穿我內心

係咪傳染左比你

又話睇戲 冇哂聲氣

食緊

心靈相通

勸你唔好提 自己追post

咩事 懶追

又發生咩事

呀嫂見左屋企人未

冇團年飯食

你咁講野我怕醜shy

一早見左啦

個次唱k
黑子本身話去架呢

應該覆開心

有機會既

係咪又想我屌人

唔可以怕醜
要主動

幾時擺酒

所以我嘜話唔講 叫佢追post

都話唔諗住擺酒
結婚就應該呢兩年內啦

依到好多人架
一陣比人影相
主動暗地裡做就好

有咩所謂，約唔成咪得

其實我冇乜親戚 都係三條友食
通常有正野食好想食

我都係咁話
我都唔想擺酒
一擺要擺兩次
大陸一次 香港一次

好多年未試過一大班人食飯啦 其實唔鍾意 但係又想

田田尋日做咩黎
又夜訓啦你

我女女果邊都係要兩次
食餐飯就算啦

以前唔鐘意
但依家會成日想見

今晚都係同老豆阿媽細佬食
親戚早幾日食咗

擺酒真係.....好撚煩